【B-I-O-H-A-Z-A-R-D】 北京醫生只係開會就全部感染曬

立場報道2020/1/26 — 8:43

北京市衛健委確認，三名醫生確診患新型冠狀病毒感染的肺炎。當中兩人曾赴武漢出差，一人曾於開會時，坐在已感染醫生隔鄰。

醫生王某某，男，1月8日赴武漢工幹，16日返京，當日就有發熱和呼吸道症狀，20日就診，21日確診；

醫生魯某某，男，1月10日赴武漢工幹，11日返京，14日有發熱症狀，20日就診，21日確診；

醫生閻某，男，1月3日至10日曾到大連、吉林白山、長春等地旅行，14日參加會議時與上述病例魯某某座位相鄰，18日有發熱症狀，20日就診，25日確診。

絕症+傳染性高
你放大陸人落黎醫做乜鳩
完全無醫嘅價值
八宗你隔離左唔醫就死八個
醫嘅話點只死八個呀dllm

疫症爆發一定係隔離佢地再燒死佢地
由古到今都係燒村控制疫情架啦

第二個醫生只係留左係武漢一晚

返到北京就傳染俾第三個醫生

坐隔離已經咁
怪唔知家庭一定中

罷工

照計醫生都有戴口罩
有口罩都中招

1月9日
今日去開完會，難得黎到武漢當然要食番d野味暖下身。蝙蝠就係我最愛，脆口又香，真係忍唔住想食番一打。

1月16日
今日身體有點不舒服，頭有點發熱，可能開太多會有點勞動多了，食番幾隻老鼠肉應該無大問題了....

未必有，佢地成日沒事兒

者係同大陸人搭同一班車都會出事

寫BIOHAZARD:Wuhan edition 小說大綱未

感染者筆記

中國大陸 香港政府 垃撚柒圾 係咁上下啦 呢次係人禍 唔係天災

陳肇始好高危下

仲要全部拖咗一星期先確診
期間又感染多幾多人

支國未必有
同埋佢哋咁中意食煙又吐痰